黃埔天地urban white

我想問下有無巴絲知道黃埔天地間urban white (精品/文具）重係唔係度？上網搵到個電話打唔通，黃埔天地又無人聽，唔該晒！

under大眾書店的， 皮已收。

唔該晒

唔洗客氣